楊岳橋：影警察委任証不犯法

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

警察喎 法例都唔識學人執法